{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2237996416/songjeonghotelbeullukaeseul-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698926148402&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052866&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=56636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314921785&selectedRatePlan=383559779&expediaPropertyId=69906138&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송정호텔블루캐슬"
    },
    "text": "松亭ホテルブルーキャッスル\\n\n大韓民国釜山広域市釜山広域市松亭中央路36番キル70\\n\n松亭ホテルブルーキャッスルは車で15分以内に新世界センタムシティ、海雲台海水浴場などが位置しています。 当ホテルではWiFiとセルフ駐車を無料でご利用いただけます。 また、松亭海辺との距離は0.5kmで、広安里海水浴場とは9.8km離れています。 公共交通機関を利用して移動したい方には、Songjeong Stationから徒歩11分の距離に位置しており、アクセスが便利です。 チェックアウト時間は11:00で、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。 フロントデスクは毎日09:00から22:00まで運営されており、通常のチェックイン時間外に到着予定時にチェックインガイドラインをEメールで受け取ることができます。 また、チェックインの際にはフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。 チェックインの際にクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを用意し、政府発行の身分証明書に写真が貼られているものが必要になる場合があります。 チェックイン可能な年齢は満20歳からで、ペットと一緒に宿泊することはできません。 しかし、障害者の方は同伴動物と一緒に宿泊することができます。 客室内では無料Wi-Fiが提供され、施設内にはセキュリティのあるセルフ駐車場があります。 宿泊施設の外部に駐車する場合も無料でご利用いただけますし、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "松亭ホテルブルーキャッスル"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国釜山広域市松亭中央路36番キル70"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "新世界センタムシティ、海雲台海水浴場などがあります"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "無料のWiFiとセルフ駐車"
        },
        {
            "question": "ホテルから松亭海辺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "0.5kmです"
        },
        {
            "question": "ホテルから広安里海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "9.8km離れています"
        },
        {
            "question": "ホテルへのアクセスはどうやって行けますか？",
            "answer": "Songjeong駅から徒歩11分です"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です"
        },
        {
            "question": "チェックインに制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項があるので、事前に確認する必要があります"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日09:00から22:00まで運営されています"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間外に到着する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "チェックインガイドラインをEメールで受け取ることができます"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に手伝ってもらえますか？",
            "answer": "はい、フロントデスクのスタッフが手伝ってくれます"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要です"
        },
        {
            "question": "チェックインできる年齢制限はありますか？",
            "answer": "満20歳からチェックインが可能です"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません"
        },
        {
            "question": "障害者の方は同伴動物と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、障害者の方は同伴動物と一緒に宿泊することができます"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "無料のWi-Fiが提供されています"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、セキュリティのあるセルフ駐車場があります"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する際の料金はかかりますか？",
            "answer": "無料で利用できます"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙施設です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 577
    }
}